訓唔著，吹水好嗎

？

吹咩？

想講咩

巴打有咩想吹

乜都得

去日本一個plan哂好慘...
但我又信唔過個fd

去到會仲慘呀。。。到時又話你plan唔好

去日本邊到

東京

應該會打撚死佢
啲搭車都睇死人

絲打？

東京大把地方去
不過你個fd會唔會唔啱心水就呀支呀阻摩洛哥

唔會
佢平時同我一齊鳩下鳩下又一日
應該唔會太多怨言

我依家喺copenhagen. 想知d 咩?

好 我好唔開心

方唔方便講?

同男朋友吵了

訓醒就冇事

D野又多又忙又做得唔好
我覺得真係甩撚哂頭髮都未去到最top果堆
屋企人又愈黎愈老
我究竟可唔可以勁d啊
明明我睇ig 我見d人生活得好開心架
點解我做唔到佢地咁開心嘅
究竟邊度錯左啊

同是天涯淪落人

吵咩? 小事定點?

每一日收工都好大壓力, 總係有超過10個TASK 未完成....
又要開會見客BALABALA~
好想轉工, 但轉工又擔心冇錢養家....

最近開始懷疑人生

其實自己一個更開心...好懷念一個人生活的日子

做邊行?